
                      Te deja atrapar en el periodo histórico de los 60 maneja bien lo social en referencia a los hechos que vuvia n en la guerra fría aunque cae en espasmos y se ve a veces demasiado lenta cayendo en blancos y negros no da tonalidades no logrando generar asombros.
        
            